---
title: "Politique de confidentialité"
slug: /privacypolicy
---


CodeDoctor a construit l'application Butterfly en tant qu'application Open Source. Ce SERVICE est fourni par CodeDoctor sans frais et est destiné à être utilisé tel quel.

Cette page est utilisée pour informer les visiteurs de mes politiques avec la collection, l'utilisation et la divulgation de renseignements personnels si quelqu'un a décidé d'utiliser mon Service.

Si vous choisissez d'utiliser mon Service, vous acceptez la collecte et l'utilisation de l'information relative à cette politique. Les informations personnelles que je collecte sont utilisées pour fournir et améliorer le service . Je n'utiliserai ni ne partagerai vos informations qu'avec la présente politique de confidentialité.

Les termes utilisés dans cette politique de confidentialité ont les mêmes significations que dans nos conditions générales, qui est accessible à Butterfly sauf indication contraire dans la présente Politique de confidentialité.

**Collecte et utilisation des informations**

Pour une meilleure expérience, tout en utilisant notre Service, je peux vous demander de nous fournir certaines informations personnelles identifiables. Les informations que je demande seront conservées sur votre appareil et ne sont collectées par moi d'aucune façon.

L'application utilise des services tiers qui peuvent recueillir des informations utilisées pour vous identifier.

Lien vers la politique de confidentialité des fournisseurs de services tiers utilisés par l'application

* [Services Google Play](https://www.google.com/policies/privacy/)

**Cookies**

Les cookies sont des fichiers contenant une petite quantité de données qui sont couramment utilisés comme identificateurs uniques anonymes. Celles-ci sont envoyées à votre navigateur à partir des sites Web que vous visitez et sont stockées sur la mémoire interne de votre appareil.

Ce Service n'utilise pas explicitement ces "cookies". Cependant, l'application peut utiliser du code de tiers et des bibliothèques qui utilisent des « cookies » pour recueillir des informations et améliorer leurs services. Vous avez l’option d’accepter ou de refuser ces cookies et de savoir quand un cookie est envoyé à votre appareil. Si vous choisissez de refuser nos cookies, il se peut que vous ne puissiez pas utiliser certaines parties de ce service.

**Fournisseurs de services**

Je peux employer des entreprises et des particuliers tiers pour les raisons suivantes :

* Pour faciliter notre service ;
* Fournir le service en notre nom ;
* Pour effectuer des services liés au service ; ou
* Pour nous aider à analyser comment notre Service est utilisé.

Je veux informer les utilisateurs de ce Service que ces tiers ont accès à vos informations personnelles. La raison est d'accomplir les tâches qui leur sont assignées en notre nom. Cependant, ils sont obligés de ne pas divulguer ou d'utiliser ces informations à d'autres fins.

**Sécurité**

J'apprécie votre confiance en nous fournissant vos informations personnelles, c'est pourquoi nous nous efforçons d'utiliser des moyens commercialement acceptables pour les protéger. Mais rappelez-vous qu'il n'y a pas de méthode de transmission sur Internet, ou la méthode de stockage électronique est 100% sécurisée et fiable, et je ne peux pas garantir sa sécurité absolue.

**Liens vers d'autres sites**

Ce Service peut contenir des liens vers d'autres sites. Si vous cliquez sur un lien tiers, vous serez dirigé vers ce site. Notez que ces sites externes ne sont pas exploités par moi. Par conséquent, je vous conseille fortement de consulter la politique de confidentialité de ces sites Web. Je n'ai aucun contrôle sur et n'assume aucune responsabilité pour le contenu, les politiques de confidentialité ou les pratiques de tout site ou service tiers.

**Modifications de cette politique de confidentialité**

Je peux mettre à jour notre politique de confidentialité de temps à autre. Il est donc conseillé de consulter régulièrement cette page pour toute modification. Je vous informerai de toute modification en publiant la nouvelle politique de confidentialité sur cette page .

Cette politique est en vigueur à partir de 2021-02-07

**Contactez-nous**

Si vous avez des questions ou des suggestions au sujet de ma politique de confidentialité, n'hésitez pas à me contacter à contact@linwood.dev.

Cette page de politique de confidentialité a été créée sur [privacypolicytemplate.net](https://privacypolicytemplate.net) et modifiée/générée par [le générateur de politique de confidentialité des applications](https://app-privacy-policy-generator.nisrulz.com/)
